\section{JRD-Elemente}
\label{a:jrd}

\begin{table}[H]
\centering
\begin{tabular}{l|l|l|p{5.7cm}}
Schlüssel & Datentyp & Notwendigkeit & Beschreibung \\
\hline
\texttt{subject} & String & obligatorisch & Enthält einen \ac{URI} zur 
Identifikation  der Identität. \\
\texttt{aliases} & Array<Strings> & optional & Enthält beliebig viele Aliase in 
der Form eines \ac{URI}-Strings für die 
gleiche Identität. \\
\texttt{properties} & Object & optional & Umfasst eine beliebige Anzahl 
von \ac{KVP}. Die Schlüssel stellen dabei einen \ac{URI} dar und die Werte 
können einen \texttt{String} enthalten oder \texttt{null} sein.\\
\texttt{links} & Array<link> & optional &  Enthält \texttt{link}-Objekte, die 
Referenzen zu den Meta-Informationen der 
Identität darstellen. \\
\hline
\texttt{link.rel} & String & obligatorisch & Gibt den Beziehungstyp zum 
Element in Form eines \ac{URI}s oder eines registrierten Relationstyps an  
\cite{rfc5988, iana:linkrelations}. Gibt es 
mehrere Elemente mit dem gleichen \texttt{rel}-Attributwert, so wird das zuerst 
auftretende Element bevorzugt verwendet.\\
\texttt{link.type} & String & optional & Gibt an, welcher Medientyp vom zu 
verfolgenden Link zurückgegeben wird. \cite{rfc6838, iana:mediatypes}.\\
\texttt{link.href} & String & optional &  Enthält den Ziel-\ac{URI}.\\
\texttt{link.titles} & Object & optional & Beinhaltet \ac{KVP}, bei denen der 
Schlüssel einen Sprachtag darstellt \cite{rfc5646} und als Wert eine 
Beschreibung des verlinkten Objektes in der jeweiligen Sprache beinhaltet.\\
\texttt{link.properties} & Object & optional & Enthält \ac{KVP}, bei denen der 
Schlüssel einen \ac{URI} darstellt und der Wert entweder \texttt{null} oder ein 
\texttt{String}  ist. Properties können genutzt werden, um zusätzliche 
Informationen zum \texttt{link}-Objekt zu übermitteln.
\end{tabular}
\caption{\acs{JRD}-Elemente}
\label{tab:jrd}
\end{table}